10點前上唔到熱門我唔撚去，叫埋朋友都唔好去1021

唔去睇波了 雙紅會都冇人提

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

推

曼利唔係condom

1/10

2/10

你地波都唔睇係咪想輸？

蘇b係

3/10

我對波台手足心淡

波台！

4/10

5/10

恨鐵不成鋼

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

又撚

冇人接